政府好快會凍結大家的銀行戶口

政府好快會凍結大家的銀行戶口

大家要盡快將錢轉走

發布虛假消息 已report

跳唔到1cm了

其實唔係冇可能
話你哋啲錢搞黃圈用作反政府反政權嘅資金
屈下你洗黑錢又得